《世紀抉擇》新車 bmw 320 vs 330 vs 520

大家都係三系
其實budget上容許我買320。
但個個都話320加多少少買330 明明加成15萬
然後我又諗：5系坐得闊落啲，咁點解又吾買520？
有無人解答倒呢個世紀決擇？

其實budget上容許我買320。
完

Is

7系坐得闊落啲，咁點解又唔買730？
因為無錢囉

520 買二手得啦，5系跌價快

320 / 330 之外，又要諗買唔買 M Sport 版
又要諗加咩 option, 有排諗

如果後座唔係經常坐人，你又比較著重駕駛感覺，520 可以暫不考慮。

然後約 sales 試晒320/330兩架，最好 320 M power + 330 普通版，睇你用唔用得著 additional power，同埋試下 m power suspension 適唔適合自己。

3系 = 你自己就係馬
5系 = 你騎緊一匹好馬

7系呢？

買Benz
完

320i M Sport

吾你老母

有相同考慮，最後買咗330i
因為有新買新，有勁買勁

有錢梗係330，但樓主budget 只係320

520 慢過龜
3架一定係330

好比喻，咁我要做馬

Benz 太老餅，想型格啲

岩呀，又要簡Sport唔Sport，真係好躊躇

C 好撚正喎

5萬蚊要M Sport值？

唔值
不過你買完之後自己改咪又係洗返個5皮
咁點解唔新車德國出廠裝埋
搵車房仔改又改到鬼五馬六又鴛鴦色

我就覺得，都預得舊錢出嚟，不如用得開心d
5萬除返開幾年，唔係好多

320 m power ?

打錯字，見諒

新5係咪全部用氣壓避震？